錯的時間對的人？

近排同個女仔傾得好埋
佢都比咗好多暗示我
我覺得我地已經成為咗對方生活一部分
我都對佢有少少feel架
可惜我好兄弟都鐘意佢
我一直好珍惜同best fd既友情
所以我冇接受到個女仔
但我又冇拒絕到佢 佢聊我我仲會同佢傾好耐
我呢種行為係正常定係好噁心呢？

比我一種二選一既感覺

揀你老母

對個fd 好就早啲同條女一齊
等你個fd 早啲死心
一陣你個fd追到佢 最後個女仔發現鐘意你多啲
到時仲衰 個fd更加憎你
你又唔會要條女